Friedrich Polnke Saksama mees Jama moisast kaibas kohto een et Listako Ann om kõnnelno muile rahwale et Friedrich Beucke om Tallin Vitholdi naise Lehmä mann olno horoman.
Listako Anne käest sai küssitu üttel temmä et temmä om issi nänno kui Friedrich Pencke om lehmä man horamann olno. Ann om Laudan saisno kui Friedrich om omma asja tallitano õddago kell 1/2 9 aiga Eespäiw õddago.
Gusti Erdmann Friedrichi naine tunnistas et temmä mees ei olle Eespäiw õddago tallin olno kaino.
Karoline Erdmann tunnistas et Friedrich Eespäiw öddago tallin ei olle käino.
Caroline Erdman peab Gusti sossar ollema. 
Friedrich üttel et temmä mitte Eespäiw laudan ei olle käino.
Tunnistusse perräst jääs polele.
